[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(18)

啲新島民唔係第二日就會嚟？點解冇㗎

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：５am

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海歐？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

設計無人島主題曲

Lm

大菜頭110咁貴

今晚8點後開陣島

大頭菜一棵90，是否Allin？

屙！

收到

希望商店價唔好似道指咁

d蛤蜊唔疊位真係好煩
點先有魚餌diy

其實用收購箱賣野有冇著數

梗係無，要打折

無
仲要8折

手機殼改造工具組係自己整花紋？

點解我同村民傾計 無人教我整藥

腫左先 有時講野會教

你要俾黃蜂針咗一嘢先有

想問大頭菜係邊到買

沙灘

另問大頭菜99 要唔要all in 佢老母

已經腫左啦
佢有叫我整藥
但無教我

三個朋友如果搬咗入嚟之後，咁室外傢俬係咪一定要放定喺出面？定係可以收埋？或者放比自己用？

買左大頭菜一手
500棵*$92
希望幫我贏到首期啦

問多幾個人

我個陣都係咁 隔一陣再同佢講野 佢先比藥方我

專業開post

有無人大菜頭平

可以俾我飛過去買

有冇漏
開過咁多post
呢隻驚算最多野

點樣賣野俾其他玩家？

可以自己收返

92係咪算平
我110完全唔想買

大頭菜幾錢先叫平

賣個隻豬仔佢會成個島買圍走 要搵下

點解我係沙灘唔見有得買？

$90算平定貴？

唔一定沙灘架

平

今日你哋劇情去到邊？

第4隻動物黎左執屋

大頭菜幾點前要買

仲未幫到隻野開商店 D 鐵礦石邊到多

琴晚玩
今日先開飛機

佢寫上午 應該香港時間11點前 如果計番日本時差？

開島第二日有咩搞？ 我依家好悶係島上釣魚但釣完唔食嘅
機場今日開張

我得3隻，無第4隻

搵吓錢 儲吓哩數 問吓大狸貓有乜搞
有貓頭鷹未？

有博物館未

出咗街冇帶機
唔想time travel

有左之後呢

請問跟住方法掘鐵礦，點解最多都係得跌3件就冇野跌？差好多鐵礦起office

炒少轉 下星期先炒

新手想問點拎大頭菜

92蚊

捐十五樣野比佢 可以起博物館
起商店未？剩係搵料都可以玩幾個鐘

永久佔據背包的大頭菜

係咪唔應該捐博物館住? 應該還樓奴錢先?
岩岩起好博物館

係咪貼左牆紙就會無左窗口？

啲菜賣比邊個?

埋落地下咪得

捐

Why not both

你好平比我過黎all in

可以放落地
驚俾人偷就圍住佢

我果到 大頭菜98 ⋯⋯ 買唔買好

未

我 113。。。。痴左線。。。

生左朵粉紅色

想問荔枝角D2 Place附近有無game鋪可以買到呢隻game? 如果有ching住附近可以報埋價就感激不盡。

個斗笠好正

依家差鐵礦石 掘晒成個島得幾粒
係咪要搭飛機

大頭菜咩嚟

係咪要中間留下位先得?

期貨

我想問魚糧係咪玩玩下先有得買 ?
唔想下下整

係呀 要去外島 有冇用巴打教嗰個方法

加好友？

個博物館大到

冇

劈爆晒d 石係咪唔會生返？ 冇晒係咪要飛去第二度搵石？

邊度有口罩

緊係有
但唔知點解我有啲石無掘過都掘唔到嘢

大頭菜無得收埋係屋
要霸一格袋？

你開島我可以比個你

掉落出面地下 圍住就得

想問點樣可以起左D樹？
試過食完野劈佢都仲係度

有無人用哩數買左髮型
想睇下有咩款

我都想要

食一粒生果 用鏟子 掘一棵樹

我個島大頭菜103蚊

都夠比埋你

想問玩到第二日都未有斧頭同扑石舊嘢係未正常，屋都起左，狸貓叫我幫佢收集木材，石頭材料起商店。但我根本無工具比唔到佢

我109

石頭可以執 大石附近通常會有
或者俾錢

唔正常
你比左生物佢佢就會教你整

好 果島無咩野玩
想問係咪圍住就拎唔到野
大頭菜好佔位

農場look支援

Thx 以為要用斧頭

件衫好正啊

ching啲竹係隔幾多格種？

唔使玩架我攞低就走得依家嚟

可以過黎掘礦嗎？

掘左啦

係咪聽日事務所要關門一天？

我個島D大頭菜咁貴
105一個
我冇錢啦

亂種 佢似固定咗隔一個竹位

有大頭茶報價未
以為98蚊算高
點知有人過百

我果度大頭菜92

我 93

我105

起橋要一日,種下花都要等3日, 真係養老game

本多終勝 all in 100蚊蘿蔔

係呀有固定 諗緊點種先可以易啲睇又慳位
種得太密成日睇唔到啲嘢跌喺邊

有冇得轉居民代表？
有兩個account想轉main account

羨慕你我105 應該唔買算

新手想問 d村民係咪冇得換 有d好樣衰 唔想見到

喺高台整咗個觀星台

有

我106大頭菜
有冇人高過我

今日冇出閃光

斷左

有冇得喺人到買不過算啦應該都冇時間捕住個市

收到啦 多謝你！

咁你收唔收到個口罩

啱啱睇到下面唔使覆啦 唔使多謝 康復香港

想問個啲mini diy workbranch可唔可以整到DIY
定一定要去狸貓個tent先做到diy?

IFC我就冇
五重塔就有一棟
一炒燶我就跳落去

可以

想問大約幾時換得

一定唔會係短期之內

巴絲分享創作張圖放大咗都好朦

比係指賣野比隻細狸貓？

要開左商店先炒得股？

社長

宜家最平係90，睇黎92都買得過

有冇人可以俾d橙我？
B76DM

係呀

有無巴打聽日事務所要關門一天？

108

冇咩新野整
d材料越儲越多

邊個講架

點解我冇架

我

都係要玩落去就有

咁快手

鱸魚真係魚類界嘅毒瘤嚟
次次釣魚都釣到佢

係囉

我進度應該唔係慢過你架
有咩條件
廣播講架

有無人嚟玩
擺低咗十幾個桃喺地下
可以隨心擺低你唔要嘅衫/傢俬/其他生果換

係咪靜江要回歸了

有現貨口罩
有人要既話 開島我入

我見豆粒狸講係個價格上下午會變化
其實係唔係一日兩個價炸，應該唔係不停浮動

有，我想要

狸兄弟兩隻換左件衫之後好可愛

掘到袋錢，但埋唔到入窿，再執番起就直接加左錢

我發覺就算唔扑爛d石第二日都會自己消失
睇黎都係每日隨機gen

岩岩起好商店
一口氣話要起三間屋
砍左好多樹先夠地

想問下橋係咪最多起得一條？

你開島我拎過黎？

你咁諗就太天真了

要揸住個鏟先可以埋到錢入窿

想要口罩

想要

開島我入

你話你有第4個朋友搬入嚟
我都無呀，得3個
係咪有劇情分支

原來係咁

另外，請問未開商店有冇得買蘿蔔？？？

房貸還緊幾多

佢會預告聽日 暫停一日咁

開左都冇蘿蔔

Thanks

我仲未搵到賣蘿蔔隻 npc

房貸應該唔影響劇情？
我90000幾都未還

唔係11點佢就會走咩？

仲有無人要夾family plan , 仲有位
tg: civilbaby

葡萄

oh...no

分上下午？

我想知佢連機連去時差撚既島會點
例如我依家係美國, 我依邊係賣到蘿蔔

不過我依家仲見到佢，冷靜啲

但係我就無加多個朋友嚟住

All in左90蚊棵蘿蔔

啱啱斷咗線開過

我個隻仲未走

其實係邊？？？我仲未搵到

佢全島行走

好大隻

試下環島一周搵下佢 可能係沙灘

點得返黎？

好正

有冇巴打開島玩下

絲打你個島斷左線有冇拎到口罩

屋企個儲物空間會爆既

搵晒成個島都唔見

有無人有多既蜂巢

d 花應該係會自己播種，我一棵白色同紅色鬱金香中間生左棵粉紅色鬱金香

6個巢可以整蜂巢牆

推

挖石出錢

係想整呢個
但當我搵到蜂巢就會比人針
之後拎左去整藥

最後一個一陣黎

993LH歡迎黎玩 同換生果 我想要橙呀

不安

藥可以買

想問點樣換髮型㗎

前期開島為左交換水果 後期應該個個炒大頭菜

望鏡

開放交換生果 歡迎留言 唔好採花

今日已開始首次入股

決定入股 還錢遲d再算

開橙島歡迎大家黎玩下買野 交換下水果
商店仲有廁所打掃組合 佈告板之類
歡迎大家黎玩下

入完股仲邊洗愁還錢

$100 入左手 洗唔洗溝淡佢

佢話你忙緊

點解D樹一開始劈極唔冧, 今日開始劈得冧

幫左3個訪客起屋？

一手唔多夠喎

12N2B 岩岩斷左線

呢排油價有D波動
大頭菜作為避險工具
我睇好後市
目標價可以set做200蚊左右

你食左生果去斬樹

鐡斧會冧

起完好耐
第二個都搬左入黎

我都係
連95000都未還
住籠屋算

商店話大頭菜$90 點解我行哂成個島都搵唔到邊度買

大頭菜呢到100蚊

岩岩交完15個野比貓頭鷹起博物館，但未見有任搵30鐵礦起商店，要起左博物館先得？

係唔係肯玩日日都有新進度
好期待聽日

D大頭菜大家會放係邊？

地下咩生果都有
可以隨便拎你唔要嘅生果/傢俬/衫交換
（我無褲著 有無人可以比條褲我）

痴線開機畫面已經見到賣菜仔搵都唔洗搵

兩條線黎
我估要係細狸貓弋到買野多先會起

我聽其他巴打講，擺喺出邊然後攞個圍欄圍住佢

沉晚買左開始玩
中文版d「語音」聽落好似普通話/台語
聽得唔係好舒服

快啲入股

108$咁貴既我

佢會逗留幾耐

Thx bro, 一陣試

30鐵礦有點難搵
係咪最理想買埋道具擴充欄先好去外島挖?

係時候

係

係咪12:00中午？

我仲未見到

d鐵係唔係繼續留好
魚竿同捕蟲網用住簡陋版

我買左600股炸

多人入 如果有人開住km視窗都會顯示忙碌
chok 多兩次就ok

用左鐵斧？

一開始係
後面你會挖到唔想挖

因爲你畀咗掙扎

我有塊鏡擺枱面嗰啲但唔用得

有無人可以俾我掘礦

D 鋪幾時有得獨立賣鐵斧果類
下下diy 升煩到嘔
同diy 可以做多一個都好呀
做幾隻要按幾次

外島

撳多下A會加速整

有冇人share下自己間屋d佈置

斷左線

我係籠屋，無謂獻醜

請問可唔可以賣個斗笠DIY方程式俾我

個架係diy 定天跌落嚟

會唔會太靚

執瓶中信開出黎

黃蜂捉到架，搖樹之前hold 定捕蟲網，一見黃蜂就行遠幾步拉開距離，跟著睇著佢追黎就捉

炒蘿蔔致富 退休生活不是夢 聽日上到200
牛1

魚糧其實有無得買。。有d 話有。但我又無

每次買第一次diy會出唔同野？
我以為第二次買就會重複第一次

與時間競賽

鐵架
DIY
好似shop賣6980果set

d 蜂仲幾好賣

究竟係邊

$97應唔應該入市
想入6皮野

冇商店應該冇大頭菜

短期內有D波動
但我睇好後市

我個隻係廣場度
95蚊買唔買得過
定係可以去其他巴打個島度格價？

你唔想周圍飛未入囉

入左9皮野

我100蚊都入咗15手
致富之道

我all in左11皮

有冇淡友

入左9手。諗緊仲入唔入好

要去好多個？

IFC天台位

有幾多都買哂佢
比啲信念

用amiibo card召喚出嚟去攝影棚影相

here

可唔可以幫我整一隻

巴打D樂器可唔可以幫我訂一個

係咪要進度去到某個位先有

我岩岩先救完海鷗，仲未夠礦起商店

好靚啊😭

一堆提子去買野

all in20皮 全副身家

想要，洗唔洗比D咩你

邀動物有上限？

見到自己

今晚睇下有冇時間比你上島
好似game度度見過先可以送禮比你

睇下有冇緣

12點。走左喇

108 入咗15手玩下算

加好友ok?

以為去左淡友post

新手桃島
有無巴打交換下野

牆紙好靚
買定畫㗎？

真係好搞笑多謝提子帽巴打

多謝數字巴張海報

好今晚join

買
隻地毯商人到抽的

我D動物係咪好得意

召喚過既model，之後去nook shop就有得買海報

巴打個爐好靚 想要

點幫佢地整海報

帶佢地去過攝影棚
個死龍友就會話有海報

係其他島招攬咗 其他動物
佢哋會幾時先搬過嚟？

點先可以有多啲formula？我有好多竹子材料但冇formula

唔知做咩斷左, 再黎過

我都執左好多野

單程證批都要時間

想問一下，貝殼有咩用，同邊個可以教換翻錢？定直接賣？

呢啲海報自己做之後賣出去？

幫緊班新鄰居做奴工，個個住半山靚傢俬，我就對住四面牆

而家先發現水族箱可以開燈
海天使開燈會變身

出咗島先記起未有梯
浪費張機票

我都係阿，點先有梯

生日快樂

重有無人要口罩？ 留code開島我入

會唔會坐艇架仆街

$91 入咗20手
想問下後市點睇

同埋係咪冇得放入倉？

入唔到

斷左 依家再開

有無去攝影棚玩amiibo card

啲大頭菜好似好貴😂

而家入黎

冇見過賣蘿蔔隻npc

我未有amiibo card

最近環球市場波動
油價及疫情因素令主要市場都大跌
大頭菜係日常生活所需品
相信會係幾好既避險工具
目標價應該200左右

多謝

我時區慢過香港
等陣開驚睇下有冇
有就開島

數巴你得閒俾我入島拎琴日嘅衫嗎

夜晚啊要

我都係

我都想要THANKS

有無人搵到呀嫲做居民

點解我個島成日無口罩買

出左街有無話賣大頭菜賣到幾點？

感激

琴日搵我訂switch嘅巴打
有貨啦，動森版 日水

我都揾唔到

入到去但斷左

我訂左5個口罩 不過聽日先有貨 有無人會要

去外島要食幾多粒生果先打得碎石同拎起椰子樹？

大佬啊 你地唔好咁痴線啦
推得咁快你地究竟有冇訓過
叫我點追po啫

橋個圓木配方點拎架？我買左第一次方程式都係冇

每次一粒

我係咪未到進度, 唔見有棚

巴打我想要

原來係每次計，謝巴打

有個rock友會喺你個島周圍行

想要一個

芝牛巴係咪有口罩訂？

有冇人知喱數買d髮型係咩樣

今晚會唔會開

推下

想問下入人地島係咪要用代碼，friend code係咪唔係拎嚟入島？
想交換下啲水果

可能會

我琴日見到佢幾驚
心諗新鄰居咁樣衰

入唔到...

咁快upgrade咗office

8點仆起身睇進度，再搞埋3條友屋企，啱啱先有得俾部機抖下，又話休閑game黎

我去人地個島 做咩另一D人黎都要播動畫...................

終於研究到點畫
但都係game內hoodie個剪裁靚啲

幫你訂咗
聽日到咗俾你

想知究竟會唔會fix

我係咪miss咗入市炒股時機

郁都郁唔到

尋日搵黃店買左機+game...
唔係好識玩
多多指教

好感謝你
你好似可以寄信attach比我

正在忙...

是喎 都好

呢個一定要改

我應該都可以attach返啲錢比你

睇下今晚ADD唔ADD到最佳朋友
以後寄信就得

Full 咗 😭😭😭😭

你再睇下diy方程有冇，佢個樣係三碌好似鉛筆嘅木（我頭先都以為自己冇，睇返先發現有）

如果你20號開始玩，正路今日就有

係咪之前有人話好似 john lennon 果個

有啦！唔該晒你

放低曬啲野先斷

新手問問題
我用斧頭斬樹諗住拎木材
點知斬左兩三野就成棵樹無左得番樹幹
我唔想殺雞取卵
我應該用石頭斧頭/簡陋斧頭斬木材？

我今日係Day 2
我搵唔到大頭菜賣
點解既？

有人已經起好office
點解可以咁快

可以 我都係咁做

要有大頭菜好似要起商店先

放心，我會還

係

你未有商店

我尋晚去咗錦鋰島釣錦鋰，點知我妹今朝去同一個島得鋰魚

我喺fb見到有人可以規劃啲路

較時間

咁快既？
真係有劇情分支？

me2, 搵左成朝都見唔到

有機會 但真係好快

我就覺得無咩意思

我仲以為我已經唔算慢

我一開始諗住自己係全連登最快

點知越嚟越多痴線佬

無櫃好辛苦

咪係... 隻game主打慢活，結果time travel啲嘢番嚟，好玩咩

有冇開緊

停左 一陣再開 佢地買完先

唔想咁快五隻動物 出島揾暫時啲角色全部都好柒

我再達左一日，係咪要起左商店先有
無石頭

打機都要做樓奴搶口罩

俾佢第一日玩到咩都有都無用

都無人跟到

有冇人有整果林嘅經驗分享？我想重新規劃一下
啲位點擺？點掘啲樹會快手啲？

去左個花島
好多花花

今日你既劇情去到邊？

竟然落雨

落魚有得釣矛尾魚

我落咗兩日

想要想要 ！

用生果換得唔得？
GH0DX

謝謝

我落訂既日水特別版switch 係咪已經到貨

個口罩突左個鼻出黎 FAIL

屌我搵晒成個島都唔見大頭菜條友

矛尾係咪final boss? 我尋晚釣到但未有好長個條

裙底

遲一日？
咁聽日有

你起咗商店未吖？

戴口罩晒太陽 會有印

星期日早上喎，你係咪下午先入

動森新手想問下, 我個角色唔係島既第一居民(第一個開Game 生島果個), 係咪推唔到島既主線任務?
因為我(第二角色)快過第一角色還5000 pts 同起到屋, 隻狸都無叫過我拎魚比佢睇?

我博物館都起埋 新鄰居搬埋

新呢隻有少少柒

我屌 訓到12點今日 好撚嬲

唔該想問下去過人哋個島後係咪可以加好友㗎 ?
我唔識加

咁下星期請早

呢d game都要趕
明明手Hea game

唯有用改時間大法一次

對唔準佢禁唔到對話 變相係咁搵個捕蟲網打佢 打到佢發嬲

我新鄰居搬左去無橋既地方佢係咪準備單機

尋日唔係有廣播話星期日早上咩

佢坐在係棵樹度
話搵到專用座位
可唔可以跟手就砍撚左佢

破壞遊戲體驗喎

遲下用amiibo卡換自己想要既村民

玩到四點幾瞓晏咗

屋企個箱爆左

去翻home 喺左上我的頁面入面
新增朋友度有個”搜尋一起玩過的人”

想問大家多數買實體定下載版，仲猶豫緊

起晒d 野咪 hea 得囉

擴建屋企係咪個箱都會大啲？

起橋比佢

噢
唔該
個斧頭拎黎斬樹用

咁我想問呢
我想要石礦，用咩器具架？

thanks ... 唔該晒

唔該

我買日版實體
平過下載

竹既recipe係seasonal

個嬲樣好得意

原來要朝早先有得賣

啱啱玩😂唔識打字
多謝你幫我整梯🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

買唔買好106

唔使客氣

想問下積木玩具點先拎到？同埋菊花花環點整？冇佢地既diy formula 但要整呢啲家具

下載版
呢隻Game我記得頭半年仲有人玩
之後無人玩賣唔出

知道，大約平50到，但換 game插卡煩

我搵左細貍買左10000蚊野都未叫我起商店，有冇人知點做好？

第一次玩
唔知道唔可以食嘢打石
自己島嘅石爆晒
係咪要重新嚟過

斧頭同鏟都得呀

謝謝

試追著佢地嚟扑

冇記錯的話d formula係去商店買

我去到俾曬動物傢俬 搬咗一隻入嚟

要還34萬

出外島有石打
同埋啲石會生返架

你係要還錢 喺atm還

加油芝牛巴
我已經儲到27萬

俾我入島買多幾棵？

點解我冇鏡㗎好想換髮型

正常有比哂diy card你架啵

好！all in 還錢先

算 買小小 當懲罰自己遲起身

我琴日無乜點賺錢 去其他巴絲個島玩得多啲

我未add你呀！有冇fc呀

好106啵但

買，試做未來人去賣都有賺

雙人玩2p會唔會好無聊
唔online影響大唔大？

我嗰到都買$100棵

我見有巴打有第4隻朋友屋企
你係咪架？

我想知有無人有菊花種子賣
我得條formula搵唔到材料
波斯菊又唔啱

下 幫佢地搵地整完傢俬仲要幫佢地還債架？

好似起好要等一日先會到

我暫時到咗一隻犀牛

點解近兩次去外島都冇動物 想邀請啲可愛動物返嚟住
起緊第三四五隻動物屋企關唔關事

自己架
我都還緊呢個數

唔洗呀 我要還34萬先再擴建

我開最佳好友 黎啦

仲未有d好實用既枱放係間房

自己整嘛

你當2p係輔助角色會好過啲
hea住玩一齊除下草都幾開心嘅

我想問D設施 之後仲會唔會有得轉位? 我博物館位置起錯左，好後悔

積木枱都ok啊
放4樣野

遲d可以

我來了

想知x2
博物館起咗喺沙灘

我得3個外島朋友屋企

點賺錢賺咁快架

巴打 有口罩未？ 剛剛去左絲打度玩左好耐

攻略組😂😂😂勁快

時裝店開業後可分享pattern設計

職業:蘿白炒家

上樓不是夢

起緊博物館果一日係咪鑑定唔到化石？

有冇人知

休閒GAME玩到咁急功近利為乜

其實唔join online plan點儲齊生果？我飛外島未見過其他d生果樹

飛多幾次

隻game感覺要肝起上來都可以好肝
而家不停咁做小任務賺里數

究竟一棵樹係點收埋張雙人梳化

見過椰子 蘋果 橙
但梨 車厘子 桃 就無見過會唔會係分左南半北球原因

想問點樣起商店？😌

純粹係你黑仔啫

我見唔到隻豬妹

尋日同前日我都係得梨
今日去到個島勁多桃樹
應該都係隨機

未擺出來嗰陣只係一塊樹葉

原來係咁
我暫時飛左7,8次都淨係見過蘋果同椰子，自己島係蘋果
好彩有巴打送齊生果俾我

今日炒蘿蔔 聽日唔使愁要點還錢

剩係供樓都搞成日
利申：岩岩借左50萬擴建

過左十二點啦

隊員角色淨係可以幫下手咁, 如果係隊長日任果D 執野捉野比隊員做左, 唔會計. 而且試過隊員有個日任要執貝殼, 轉隊長比佢做去執, 都唔會計, 所以2P 有D 被人揾笨既感覺.

想知道幫新移民動物整嘅傢俬可唔可以收返自己用 有無後果
利申已經做完任

唔使拉開距離，一見到蜜蜂就可以㩒制捉

要用石斧,唔好用斧頭

佢搬左入黎之後都仲可以拎走

間房唔想放咁大張
想要d枱放側邊

有冇人屋企落雨 比我去釣下魚捉下蟲

最好最開

遙遠的芝牛巴

幾時用鐵斧?整地個陣?(重新規劃樹林區

我去外島係用鐵斧

重複左的化石大家會點做 賣定係可以換？

想問下方程式係咪一定要搖先有？
用斧會唔會出

一定要搖
但我搖親都係傢俬
要執樽先係方程式

岩岩捐左15隻動物比貓頭鷹想改時間快啲出博物館
但上網search 見
所有通過修改系統時間來推進遊戲進程的“穿越玩家”都將被禁止參與一切遊戲中的集結事件，直到遊戲檢測到現實時間與想要參與的活動時間相匹配。
真唔真

何解

係囉我都奇怪搖極都係傢俬

剛剛玩
點一齊入島？

未呀 你仲有冇呀
我頭先開左一陣 比人亂入偷左啲蘋果同花 又唔出聲

要加咗微信先

不了

見攻略網有時間大法
但副作用就未清楚

我都想入

我未起商店冇得買

即係改返就無事
應該遲下復活節活動要跟返個現實時間掛

動森睇攻略

有 開多次 我即入 唔好意思

仲有冇得入???

應該仲有入朋友島要現實時間一樣

非時間大法外嘅賺錢我覺得ok
時間大法隻驚應該玩唔耐

唔該巴打

唔關你事 唔洗唔好意思 我都係講下

實查到你啦 例如你有件復活節物品之類
更新之後渣都無

我又黎hea下先

Scan完衫QR，但鞋同帽都唔襯係咪一定要係game入面買，定係都有QR㗎？

想問下有shop ge 人你地鋪頭啲牆紙係咪都係日日唔同㗎？

要等官方出更新先有活動
唔係自己改時間就出嚟

今日要補堂，唔嚟啦，但我想要你啲桃傢俬，我可以用梨傢俬同你換

有冇人收集到金魚
我係外島個池到捉左兩款
其他個d點入手

晏啲你得閒送俾你

有冇人可以俾我去你個島買野交換手信
我有美甲組合同扮靚鏡

咁我估係成就到會刻年月日落去
到時查到就唔比連線

其實d物品只可以玩家交換，冇得賣比其他玩家？

成就任務係計現實時間

Time traveler 不如唔好玩
樂趣大減

每日辛苦完期待第二日來臨先正

蘿蔔妹幾點出現 我較早左時間都見唔到嘅

有無人開水果交換
缺梨

我今朝8點見到佢

Yes
就算atm買野 特別商品都每日唔同
早幾日冇買到部動森switch

一起身即刻想開機

佢地樂趣係出CHEAT

首先你要有商店

係咪429

冇無巴絲可以幫手整梯 玩左幾日都未有

半夜五點幾彈起上線

大頭菜公價幾多？
幾錢先算平？

幾時先有梯？

我有比你個pw我黎搵你

我86
見啲人多數9x

仆街即買撚哂佢先，唔係遲啲想買都買唔返

我都未有

點先有畫架? 要買邊個DIY 方程式?

我95，唔知入幾多好

新post貼多次先

貓頭鷹黎嗰陣
你可以睇下有冇巴打開島幫人整

你地D化石會唔會捐比博士？

用 pw 搵人洗唔洗 2000 miles 換機票

我唔夠miles

No

礦石係咪一日先更新一次

入全部財產

梯係幫外島動物準備屋果陣拎

貓頭鷹都冇
佢只係俾左撐桿跳 & 鏟

會呀 重複先攞去賣
捐多啲之後入面就好壯觀

冇磺礦石起商店

潮流興速食

但個人認為玩得動森就係貪佢可以長玩冇壓力，time travel意義不大...

反正唔會game over

thanks, 幫外島動物準備屋？ 我應該未玩到

我今朝起身見87
但係趕住出門口返工 冇諗咁多 求其買左200手
而家有d後悔唔買多d

背包擴充要去邊度換

Atm

里數機 5000里？

哩點換

Nook atm machine

ATM 機用哩數換

點樣種錢樹?

挖洞放錢入去變左裂開既地?

定係唔夠多? 我放1000

種錢原來可以種 10000

出外島玩邀請動物移居
商店起好之後就會幫移居動物起屋
狸培就會比梯方程式你

點買大頭菜？我起左商店

隻game 會更新
就算改時間都唔代表會齊

下星期日請早

有隻動物頂住d菜係條街行

等多一個星期
早D起身
或者你出200蚊1棵應該有巴打會賣

射氣球射咗副豬嘴返嚟

弱弱1問，邊到會有大頭菜？

淨係星期日朝早先有？

地下有光芒

大頭菜有咩用?

強國人準備心碎了

炒

星期日早上先有得賣
今朝臨訓前睇112無買訓返 訓醒就過咗

落雨係個位釣矛頭魚？

屌啊要我整埋家俬比人

好撚型

點解你地會夠30粒鐵礦石我都想要商店

我照住佢整咗個

想問下點加朋友做最佳朋友 我喺friend度用唔到架撐

我都岩岩玩到 cls 根本係賣身俾間黑心公司

唔明? 即係平時見到地下有光唔挖佢出黎? 由佢放係到?
冇得人工種植?

去外島同射下氣球
我中過兩次6粒

要種挖出黎既錢袋，唔可以就咁種錢

無得人工種
一定要發光嘅土，挖咗再放返錢落去
就會即刻變錢樹樹苗

但好似冇得些牙

唔明即係可以買㗎？

外島啲動物好樣衰 唔想邀請
但唔邀請又無梯...

Game入面點add fd?

咁點搵返黎賣？有得種？

今日98蚊買咗

即係打氣球比既錢袋冇得種?
發光土比既錢袋一定要原地種返?

爭一粒礦石呀屌
有冇人好心開島俾我掘一粒
放低生果作報酬

挖完咪有個光洞 你可以放1000/ 10000
之後就會出3000/30000

自己挖完石
俾人入嚟
人地重有無得挖?

入過人地個島就係fd

係拎黎炒嘅
1-6黑心狸會收購，岩價就出手
7（星期日）就有得入手，又係睇岩價就買
賺中間差價
星期六都唔賣就係爛晒=炒燶咗

有無人知兌換個收藏環有咩用

咁我收檔 仲起緊

唔係，只要係錢袋就得
可以係自己錢到拎錢出嚟變錢袋嘅

有冇人有靚衫同家私賣？

和狸shop有熊公仔賣想買既入黎

另外放左d梨係地下,歡迎用其他生果換

好正呀升級裝備
普通口罩>黑色口罩>豬嘴

按 上 左 右制會方便啲轉工具

可以方便d轉工具唔駛下下打開背包

想要美甲組合但唔知我啲野你啱唔啱

係人都買得？

有用，一定要換
左邊上制直接轉工具

其實儲唔同生果有咩用?

我屌....晏咗起身，無得炒期指

12點前, 係島搵一隻 npc (豬樣的)

起好咗商店蘿蔔妹就會每個星期日早上嚟你個島

賺里數，有一個成就係要儲晒
同埋外島水果值錢啲

想交換水果嘅可以一齊黎
盛產橘子

2000哩數去廢島 真係好伏

應該冇

最起碼都有石頭俾你挖下既

2000哩去一次其實幾攰

掘得幾粒

我想鐵礦, 佢出黏土

有咩用架？

去唔到

有冇人知屋企個箱係邊度，想擺啲嘢係屋企又唔想放到成地都係

屋入面 X揀嘢 會多咗個function 收起

Cu撚

感謝！

一日無睇，三千個post，點追

唔知你講咩

爭8粒鐵礦, 有冇人可以開島

洗唔洗用 miles 先飛到去人地個島???

我都入唔到

兩樣都想要
有橙、tatami地板、斑馬紋地板、珠簾牆、綠色熊貓

釣鱘魚有無袐決

好想放條喺屋企

要起商店
鐵礦石點樣搵

我個陣見有條大魚由海游上河
就知佢非池中物
一釣上嚟就係鱘魚

鑿石

要加最佳好友先可以係人地度用鏟

見到有人話d大頭菜爛左
正確保存方面應該係點?

2000 miles 飛其他島
睇返 P.1有教點樣出多D

大魚
利申 一晚釣咗四條 之後冇再見過

佢係唔係改時間,唔係1個星期先爛咩

唔好做時光旅行者

淨係遊戲第一日改個時間 因為本島啲嘢全部挖晒
宜家多咗新嘢 唔駛改時間都有排挖

而家時光旅行都無懲罰? 連雜草都唔生下?

水果係唔係都係擺得一星期？
唔想爛要點做？

可以幫手整 今晚會開島 想要可以自備材料
大家有咩靚傢俬都可以交換

有冇人知星星碎片有咩用

要晏啲先入到嚟 好想換

我來喇

感激

可以喺嗰個ATM度買

其實做咩個個買口罩

改時間最大著數應該係 可以快啲有新方程式(沙灘樽)
同採鐵

耐玩性變低

防中國肺炎呀

我想跟現實時間咁玩
期待感重D

留名

嘩 好正呀

想問下可以點樣整走臉部彩繪

我有呢個

嘩

狀態良好

點先會有玩左幾日都唔見

唔見咩

你會開幾耐島
想去

未到進度姐 多D同鄰居 博士 狸講野

一換一Full 左！

無FD一齊玩會唔會好悶

呢隻優閒game改時間無意思啦…岩岩仲發現有無限覆制物品方法真係吹脹

唔好講出黎

我都無，咁就一齊玩喇

一換一入唔到

好靚呀

原來我一直都有鏡但我唔記得咗
好柒

終於有核突家族

想問下其他島挖嘅花點種落自己個島

鏟

之前唔知村民頂盡得10個
亂咁叫咗3個黎住有無得叫佢哋之後搬走

自己島既特產水果
種佢好定賣左佢好？
賣比狸貓好似賣得唔多錢...

會搬走
唔知幾時

我要呀
我個邊有得訂口罩

去機場開放你個島會有個code比你
之後係到話個code我聽我過嚟

呢個唔係安全帽咩
我琴日有買啊

玫瑰好靚點拎架清

是喎 唔緊要 照殺

唔該曬

有無人可以比D code我入黎參觀下

我就係中左隻毛公仔

去其他人個島賣

開禮物盒開中??

點樣可以消耗體力快啲？
想令體力跌到0先打石

係喎，我up錯 sorry sorry

剷樹

我都想要呀！

有咁多靚野 根本就係引人買NSO

掘樹好似得

太多人去左
入唔到

係哩數個d島定你地既島

仲帶無 想要
OBNDB

連線入人地島

終於有機會日頭玩

去左三個外島都冇動物
注定孤獨終老

好窮
咬緊樹皮
而家儲夠3張去外島博翻身

多謝歡迎今晚9:00左右黎玩

生日party?

大家D cap圖點樣upload上黎架?

想搞個抽禮物party
自己帶一份價值1000嘅禮物
然後用花紙包住
我會幫大家埋落去個洞到等大家抽
人人有份
1530開島！
有興趣講聲

點解南半球好似咁多野玩

係雖然無咩招呼大家但執左次屋同家園

開左島唔好同npc 傾計住
入唔到

留名！

有無巴絲開生果交換島?

好靚

你係咩生果？
我桃

放上fb 最多4張
用手機影(我)
或者電視影
蚊sd卡

有興趣！

Upload fb 電話fb down再post上嚟

都話鱸魚係人類嘅敵人

你地咁多靚家俬點搵返黎

派完帽過嚟得唔得

好 到時留言

仲有靚衫

次次見到大碼滿心歡喜

有冇得係雜草度直接分20個 定係要1個1個咁分

一係佢一係比目魚

想要熊啤啤，仲有冇

有冇人會開果欄

村長個營個櫃點解無得擺野架
D 素材要拎出拎入去 DIY

比目魚都有800
鱸魚得嗰400

有冇人知邊到仲有特別板機買

Full

點解我無既
幾時先有

巴打口罩有冇多，冇口罩唔敢出街

有冇巴絲打有多六粒鐵礦石

衫可以上網揾QR code
然後用apps scan完再喺game dl

以前3ds版好多神人設計嘅靚衫都可以scan

Come come!

黎喇

你開俾我入

唉
唔知原來未搵夠3個動物入黎
起完3間屋
佢random 比左隻我

有無人換生果 我得蘋果

我40分再開多轉

LM買熊啤啤

請問圓木樁係點打番黎

梨島歡迎大家黎交換東西
尤其缺桃
新手如缺道具可過黎我幫手整

12VV7

x2

有冇得JOIN family plan?

長期話你好忙入唔到

去左竹島
有冇d咩野要帶返黎之前已經帶左d竹返去種

搬左個竹林返屋企

係自己個島3⃣️日都有三十粒，冇用二千里數

你開放你個島，比你個code我過嚟比你丫

第2回
和狸shop有熊公仔賣想買既入黎

另外放左d梨係地下,歡迎用其他生果換(特別係櫻桃)

入唔到 話你好忙

B4183

我爆晒啲石 會唔會生返出嚟
我未夠鐵礦呀

有人入緊會咁,試多幾次,爆人佢會講爆人

但我冇口罩現貨，聽日先有

玩到等緊起屋同博物館，而家係咪刷住miles先？

如果唔淋花會點? 唔識生花出黎?

睇宣傳片
啲人連線玩果陣可以整啲表情動作
點整架

排緊隊入

而去左鯉魚島屌成日俾D奇怪動物我, 我要可愛呀
一係豬, 一係牛, 一係猩猩 全部唔想要
已經有一隻獅子同馬

出外島搵啦

岩岩分手 無人朋友一齊玩值唔值得入手

魚糧好似同狸貓仔講多D 野都教你(唔肯定)
藥肯定係狸貓仔定村民會教, (可能要被針後傾計)

多D 同NPC 講野,都係遊戲一部分

新手問題
我頭先去上人地個島賣水果同買水果
點解返黎後無變過？

去外島都係靠爆石？

有日啲村民自己行過黎教我

我都爆晒d石，之後有生返出黎

連係game都要搶口罩

轉頭入黎
想用桃換其他野

好彩之前勤力做伐木工同礦工
一野就清晒三間屋既傢俬

入左去郁唔到，要等人齊先行得？

我一個朝早清曬

入齊7個就得加啦

傾到口都臭都未有

要進度解鎖，ZR

請問去人地島拎水果同花，人地係咪會無左？

上一輪啲人走緊
依家有好多水果 歡迎大家拎其他野換
自己拎自己放

我燒晒啲miles 去左兩次 得果幾舊 又比我大大力爆晒

我係比針完傾計先有教
魚糧就自已挖左個貝之後話有啟發

搞掂咗三間屋，有動物搬咗入嚟
問老闆又話無野可以做
咁今日無task？

供樓啦

聽動物講唔淋都會成長，淋左可能變色

想問下點寄野比best friend?

點先可以釣到大條嘅魚釣嚟釣去都係細魚

仲有冇島有口罩想要

車厘子島
歡迎黎交換其他生果

同問

我講可以買 唔係自己整

頭先以物易物島

又係佢 條友專搵clitch

你想要咩生果？

點解我啲石無爆

我交晒傢俬但未入伙
但我見我可以拎返d傢俬
拎唔拎得

呢個方法會唔會太撚快手賺錢

魚糧係我自己諗出黎執執下貝殼就會學到

有無人知竹棒有咩用？（6春筍+3星星碎片整的）每次禁A都會有呢個畫面

開俾我入

cls, 咁樣bug會唔會封

而家黎

我寧願慢慢賺算

用dio既世界退回時間得唔得

係，咁bug法就無晒樂趣

問：鯉魚島最大敵人係咩？
答：鯉魚。

單機glitch 應該無事

咁玩有咩意思

我講緊買唔係自己整

咩都得 拎幾多放返幾多就ok

今日打算重新執過曬啲樹
唔知要幾多把斧頭呢

痴撚線架喎佢咁樣賺

其實已經可以end game

啲人鐘意拿拿臨還曬錢=爆機玩第隻

去機場 dodo鳥隔黎有個明信片架

個島明明睇落唔算好大
但要搵D動物果時又覺得其實都幾大

好似一有人打字就係咁忙

係咁有人出入
隻野好忙

可以起個diy野放屋/放其他地方

好似係閂左島

又爆post

直銷無晒喇？

試下先